{
    "1428092790114820106": {
        "author_id": "23345995",
        "text": "Med alla \u00f6versv\u00e4mningar d\u00e4r uppe - \u00e4r Dragon Gate ok?",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 16,
            "quote_count": 0
        },
        "source": "Twitter for iPhone",
        "geo": {
            "place_id": "d65c6985a4c9aef6"
        },
        "id": "1428092790114820106",
        "tweet_url": "https://twitter.com/23345995/status/1428092790114820106"
    },
    "1428090806657814537": {
        "author_id": "845032431723954177",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 11,
                    "username": "BengtHojer",
                    "id": "502796617"
                }
            ]
        },
        "text": "@BengtHojer Asfalterar man halva Sverige, struntar i effektiv dr\u00e4nering eller l\u00e4gger billiga smala r\u00f6r i marken\u2026 s\u00e5 blir det \u00f6versv\u00e4mning i k\u00e4llaren. Det \u00e4r liksom enkel vetenskap\u2026 fast Greta tycker s\u00e4kert annat\u2026 \ud83e\udd2e",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "source": "Twitter for iPhone",
        "geo": {
            "place_id": "d1321d539a0a18ff"
        },
        "id": "1428090806657814537",
        "referenced_tweets": [
            {
                "type": "replied_to",
                "id": "1428045479791800328"
            }
        ],
        "tweet_url": "https://twitter.com/845032431723954177/status/1428090806657814537"
    },
    "1428087293815017477": {
        "author_id": "1467379292",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 11,
                    "username": "mickeritar",
                    "id": "216235349"
                }
            ]
        },
        "text": "@mickeritar 20 min extra enkel. S\u00e5 1 tim o 20 min enkel till jobbet. Det var lite v\u00e4l sp\u00e4nnande med pl\u00f6tsliga \u00f6versv\u00e4mningar \u00f6ver v\u00e4gen. Ot\u00e4ckt med slukh\u00e5len som d\u00f6k upp!",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "source": "Twitter for iPhone",
        "geo": {
            "place_id": "c094b3f42dea6eae"
        },
        "id": "1428087293815017477",
        "referenced_tweets": [
            {
                "type": "replied_to",
                "id": "1428073337645895683"
            }
        ],
        "tweet_url": "https://twitter.com/1467379292/status/1428087293815017477"
    },
    "1428082266572566529": {
        "author_id": "2321670950",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 9,
                    "username": "levain99",
                    "id": "994952132976676864"
                }
            ]
        },
        "text": "@levain99 Mycket regn men inga \u00f6versv\u00e4mningar just h\u00e4r\u2026",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "source": "Twitter for iPhone",
        "geo": {
            "place_id": "8419d3cd224212b2"
        },
        "id": "1428082266572566529",
        "referenced_tweets": [
            {
                "type": "replied_to",
                "id": "1428076222307868677"
            }
        ],
        "tweet_url": "https://twitter.com/2321670950/status/1428082266572566529"
    },
    "1428079391612063747": {
        "author_id": "1467379292",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 8,
                    "username": "Cisyfos",
                    "id": "263888800"
                }
            ]
        },
        "text": "@Cisyfos Ja hu d\u00e5! G\u00e4vle har f\u00e5tt sin besk\u00e4rda del ocks\u00e5 kan man s\u00e4ga. Illa med alla \u00f6versv\u00e4mningar. \ud83d\ude1e",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "source": "Twitter for iPhone",
        "geo": {
            "place_id": "c094b3f42dea6eae"
        },
        "id": "1428079391612063747",
        "referenced_tweets": [
            {
                "type": "replied_to",
                "id": "1428078238677483530"
            }
        ],
        "tweet_url": "https://twitter.com/1467379292/status/1428079391612063747"
    },
    "1428043608616226823": {
        "author_id": "147667824",
        "geo": {
            "coordinates": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    15.60341173,
                    62.71593916
                ]
            },
            "place_id": "b85f49f2dd49f8d6"
        },
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 11,
                    "username": "peterrawet",
                    "id": "437641932"
                }
            ]
        },
        "context_annotations": [
            {
                "domain": {
                    "id": "131",
                    "name": "Unified Twitter Taxonomy",
                    "description": "A taxonomy view into the Semantic Core knowledge graph"
                },
                "entity": {
                    "id": "847878884917886977",
                    "name": "Politics",
                    "description": "Politics"
                }
            },
            {
                "domain": {
                    "id": "131",
                    "name": "Unified Twitter Taxonomy",
                    "description": "A taxonomy view into the Semantic Core knowledge graph"
                },
                "entity": {
                    "id": "1427352573401452555",
                    "name": "Crisis in Afghanistan"
                }
            }
        ],
        "text": "@peterrawet \u00c4r du f\u00f6rv\u00e5nad?\ud83d\ude02 Tror att m\u00e5nga av taliban-experterna ocks\u00e5 \u00e4r v\u00e4ldigt kunniga inom kategorin skyfall/\u00f6versv\u00e4mningar\u2026",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "source": "Tweetbot for i\u039fS",
        "id": "1428043608616226823",
        "referenced_tweets": [
            {
                "type": "replied_to",
                "id": "1427933624951787522"
            }
        ],
        "tweet_url": "https://twitter.com/147667824/status/1428043608616226823"
    },
    "1428037067636891652": {
        "author_id": "989386813902147584",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 11,
                    "username": "TolnaiReka",
                    "id": "976529440527306753"
                }
            ]
        },
        "context_annotations": [
            {
                "domain": {
                    "id": "65",
                    "name": "Interests and Hobbies Vertical",
                    "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"
                },
                "entity": {
                    "id": "847868745150119936",
                    "name": "Family & relationships",
                    "description": "Hobbies and interests"
                }
            },
            {
                "domain": {
                    "id": "30",
                    "name": "Entities [Entity Service]",
                    "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"
                },
                "entity": {
                    "id": "1047111583309029381",
                    "name": "History",
                    "description": "History"
                }
            },
            {
                "domain": {
                    "id": "131",
                    "name": "Unified Twitter Taxonomy",
                    "description": "A taxonomy view into the Semantic Core knowledge graph"
                },
                "entity": {
                    "id": "1047111583309029381",
                    "name": "History",
                    "description": "History"
                }
            },
            {
                "domain": {
                    "id": "131",
                    "name": "Unified Twitter Taxonomy",
                    "description": "A taxonomy view into the Semantic Core knowledge graph"
                },
                "entity": {
                    "id": "1278093262406815744",
                    "name": "Fields of study"
                }
            }
        ],
        "text": "@TolnaiReka Litar du inte p\u00e5 internet g\u00e5 till bibban och f\u00f6rkovra dig i \u00e4mnet \u00f6versv\u00e4mningar i historien. \ud83d\ude03",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "source": "Twitter for Android",
        "geo": {
            "place_id": "53e060d6652640f4"
        },
        "id": "1428037067636891652",
        "referenced_tweets": [
            {
                "type": "replied_to",
                "id": "1428011133873659904"
            }
        ],
        "tweet_url": "https://twitter.com/989386813902147584/status/1428037067636891652"
    },
    "1428019762840363009": {
        "author_id": "21509278",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 85,
                    "end": 96,
                    "username": "VillalIvet",
                    "id": "987418767117271040"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "start": 57,
                    "end": 80,
                    "url": "https://t.co/XudVrv0oIR",
                    "expanded_url": "https://villalivet.se/allmant/oversvamning-sa-skyddar-du-dig-med-vara-tips-och-rad/",
                    "display_url": "villalivet.se/allmant/oversv\u2026",
                    "status": 200,
                    "unwound_url": "https://villalivet.se/allmant/oversvamning-sa-skyddar-du-dig-med-vara-tips-och-rad/"
                }
            ]
        },
        "text": "Bra om \u00f6versv\u00e4mning \u2013 S\u00e5 skyddar du dig med tips och r\u00e5d https://t.co/XudVrv0oIR via @Villalivet",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "source": "Twitter for iPhone",
        "geo": {
            "place_id": "6233b1ec1b129510"
        },
        "id": "1428019762840363009",
        "tweet_url": "https://twitter.com/21509278/status/1428019762840363009"
    },
    "1427984428463177733": {
        "author_id": "114766044",
        "context_annotations": [
            {
                "domain": {
                    "id": "3",
                    "name": "TV Shows",
                    "description": "Television shows from around the world"
                },
                "entity": {
                    "id": "10000621614",
                    "name": "Days of our Lives",
                    "description": "Set in the fictional Midwestern town of Salem, this long-running saga follows the lives, loves, triumphs and tragedies of the Horton, Brady, Kiriakis, Hernandez and DiMera families. Love stories, family troubles and suspenseful adventures embroil the denizens of Salem in every form of drama from flowering courtships, love triangles and unexpected wedding day reveals to custody battles, switched identities, murder investigations, lingering comas, mental illness, kidnappings, amnesia cases and more."
                }
            },
            {
                "domain": {
                    "id": "131",
                    "name": "Unified Twitter Taxonomy",
                    "description": "A taxonomy view into the Semantic Core knowledge graph"
                },
                "entity": {
                    "id": "1072937043393560576",
                    "name": "Television",
                    "description": "Television"
                }
            },
            {
                "domain": {
                    "id": "131",
                    "name": "Unified Twitter Taxonomy",
                    "description": "A taxonomy view into the Semantic Core knowledge graph"
                },
                "entity": {
                    "id": "1098601487213576192",
                    "name": "Soap operas",
                    "description": "Soap Operas"
                }
            },
            {
                "domain": {
                    "id": "131",
                    "name": "Unified Twitter Taxonomy",
                    "description": "A taxonomy view into the Semantic Core knowledge graph"
                },
                "entity": {
                    "id": "1267710574260916224",
                    "name": "Days of our Lives"
                }
            }
        ],
        "text": "Bristen p\u00e5 \u00f6versv\u00e4mningar beror p\u00e5 klimatet!! https://t.co/Wp2nSVdhKt",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "source": "Twitter for Android",
        "geo": {
            "place_id": "d7450ad64215c234"
        },
        "entities": {
            "urls": [
                {
                    "start": 46,
                    "end": 69,
                    "url": "https://t.co/Wp2nSVdhKt",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/1st_Lt_Olsson/status/1427970593127796739",
                    "display_url": "twitter.com/1st_Lt_Olsson/\u2026"
                }
            ]
        },
        "id": "1427984428463177733",
        "referenced_tweets": [
            {
                "type": "quoted",
                "id": "1427970593127796739"
            }
        ],
        "tweet_url": "https://twitter.com/114766044/status/1427984428463177733"
    },
    "1427942504939335689": {
        "author_id": "1189710198",
        "text": "@TStalgren M\u00e4nskligt av dig. \u00d6versv\u00e4mningar p\u00e5 vissa h\u00e5ll h\u00e4nder ju d\u00e5 och d\u00e5. Men finns ju olika grader...\ud83d\ude10",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "source": "Twitter for Android",
        "geo": {
            "place_id": "d56c5babcffde8ef"
        },
        "id": "1427942504939335689",
        "referenced_tweets": [
            {
                "type": "replied_to",
                "id": "1427938306818445312"
            }
        ],
        "tweet_url": "https://twitter.com/1189710198/status/1427942504939335689"
    }
}